有無人一聽到收到email個個音效個心就離一離

放工放假都係一聽到就會開始緊張
入到去見唔關自己事先放鬆返

打電話黎唔係仲驚咩

唔開聲

唔好自欺欺人啦

通常email多

每次聽到都要出去飲下水先敢返來睇